暖化撚仲有咩想講

咁撚鍾意暖化丫拿

香港凍唔代表個地球唔暖

十二月尾先嚟冬天
早十年十月開始凍啦

反暖化撚條氣谷到12月尾先有機會爆

岩呀
班暖化撚收哂皮真係好撚好笑

仆你個街凍撚到我打丁都硬唔到起機

你呢啲叫煮蛙效應

乜撚野黎又鳩作新野？

自己Google

等了足足一年
樓豬終於有一日機會開post

凍得個幾日就急住開post

好有記憶既係,初中個時halloween去OP係會著長袖, 係覺得涼涼地, 未至於凍, 但讀緊U個陣去就係熱到出汗, 跟住今年去又係涼涼地但未至於著長袖

利申今年25歲

今日20幾度，點睇？

係日本好撚凍而家

收嗲la 香港熱撚過閪

樓主仲有咩想講